為將響應國安法，我宣佈連登正式成為支持共產黨嘅愛國論壇

我愛中共，我愛習大大

全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣！！！

清除害港禍國勢力

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

我愛支！全力擁護馬列毛共產主義！一黨專政！領導優先！